遊行前請一同默哀

香港第一滴血...
請大家記住佢
佢係為咗我哋嘅民主 自由而死
Rest in peace.

推

推上去

一定要比人知

唉。

不如六點鐘企喺到默哀

一定唔可以俾烈士既生命白費！

推上熱門
絕對絕對唔可以白白犧牲

Rip

推 你值得香港人紀念

推! And...rest in peace...

希望睇日遊行人士買扎花
放係果個位.

rip

唔想消費死者 但如果可以將呢件事推上國際從而令全世界讉責呢個政權 或者烈士都會認同

唉，明天應該黑衫定白衫

黑衫
係呢個政府令我哋由純潔嘅白色打到變成每個人內心黑暗嘅一面

R.i.p

黑色衫白絲帶
扣住喺我哋個心口前
香港人心連心

唔係第一滴 一地兩檢果時已經有浸大生咁做

ok
好想幫到佢屋企人

係今次佢地強硬推例嘅第一滴

黑衫呀

一定要出去
唔可以比佢白死

RIP

我個心比當日見到差狗攻擊義士更難受。。。

好心up...

兄弟要安息

呢個cm要推下

230係維園出發前果陣默哀好唔好？

記得到太古放低花

好

大家要有自發性

呢個兄弟唔可以白白犧牲

大家都要做

推...

RIP

一係抬棺材遊行 再喺政府總部為反送中犧牲性命的示威者設靈 追究殺人政權

推
rip

究竟吐血個位義士宜家點

遊行至太古廣場時，希望各位市民能夠默哀
停止叫口號
有花既市民可以獻花
向呢位手足致敬
香港人實在欠咗佢

【6.16遊行】
有心人士途經太古廣場外可以獻枝花
夜晚喺政府總部外舉行燭光晚會為逝者默哀

推上去
要所有人都知
聽日要做嘅三樣嘢
1.黑衫 白絲帶
2.放花
3.默哀

佢會與我地同在rip

一路睇一路喊 唔可以再有人因為死仆街林鄭而死
承繼遺志 帶住佢既精神走出黎 控訴呢個冚家剷政府 官員 建制 黑警 要記撚住呢班仆街既嘴臉 無一個係無辜！！！

好好安息